【文宣組、鍵盤戰士入】推爆呢個Reddit Po（伊斯蘭水炮車案）！

搞著宗教
絕對係核彈嚟
有助國際文宣戰線
一人一個Upvote
記得碌埋落去
Upvote埋鬧Popo嘅外國Comments

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

國際前線手足入嚟！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入黎

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界